一人一件你認為細個果陣做過最仆街既事

細個偷老母啲錢抽召喚王同買gba
逢夜晚襯佢沖涼就入房響佢銀包拎張金牛或者五舊
前前後後幾千銀
後尾佢發現點解成日無左啲錢
有次行事俾佢斷正，真係嚇到個心離一離

細過係公園,遊樂埸玩,咪有D細路好鐘意除施鞋放埋一邊,赤腳玩既~

我成撚日攞左佢地對施鞋, 掉係遠方既垃圾筒,要佢地赤腳返歸

係床食薯片

偷鄰居底褲絲襪打飛機

我細個陣,阿婆成日唔見D底褲絲襪....

有無衰過？
因住響度相認

小一個陣受朋輩壓力，同其他人一齊欺凌一個男仔

好想同佢講聲對唔住

好善良啊

掟屎掟尿落街

講大話
玩消毒啫喱果d機

佢後來係轉左校定點？有無方法搵返小學同學問佢電話呀？

用廁紙碎黎餵金魚 比人打到仆街

拍停主題公園條扶手電梯

喺公園玩玩下仆咗喺地, 好痛

自己果啲？
仆街指教9/10

後來我轉左校

唔記得佢個名

成個小一都無咩記憶，除左呢件事

消毒啫喱
酒精？

係超級市場賣凍肉/ 壽司既地方咪有d食物用保鮮紙包住既
逐pack逐pack督穿張保鮮紙 好次玩泡泡紙咁

係呀 四十樓車落去

鏈爆超市啲繽紛樂

餵返糧俾佢當補償啦
後尾有無死到？？
仆街指教都係2/10到
細個無知姐

呃阿嫲兩舊水話買籃球, 但係走去買點數卡玩天堂

btw嫲嫲我好掛住你

集x村果條？
好撚長架喎
仆街指教有8/10

唔知, 不過印象都係幾長
(不過主題公園條條梯都好長下 )

咁小一群埋果啲同學啲名有無印象？

一個都無聯絡，因為小二都轉左校

返去搵下仲有無張班相先

有無芭？仆街係成長的必經過程

細個同呀妹嘈交 夜晚靜雞雞將佢支牙刷隊入馬桶浸下啲鹹水

貪玩
不過佢仲有雪住，未咁快變壞嘅
但係同空氣接觸都唔太好，影響到食物品質
仆街指數有7分

將件上面跌落街既衫塞左落回收箱

連登有個大仆街

做得好

好彩無遇過，買到一打開真係會屌出聲
不過我由細到大買親繽紛樂都會拎上手感受下入面有無爛
因為繽紛樂真係太易碎
仆街指教有7分

同樓主差唔多
不過我係訓到半夜起身偷

細個唔小心一野批爆左個肥仔副眼鏡

呀嫲都係想俾錢你買你想要嘅玩具姐
知錯能改善莫大焉，呀嫲唔會記起心嘅

呃鳩個基佬中同1齊讀恒大

我都有類似

你阿媽發現之後點？

究竟樓豬要仆街指教到幾時 ?
指數呀~

呢條行落去都還好，行上去真係媽媽聲

試下幫你搵下
年份，學校，咩班

pm

呀妹係未到依家都未知呢單野？
好仆街，有9分
如果係隊入有屎嘅馬桶水就滿分喇

咦。。係喎
一邊返工一邊覆post無留意到

偷野斷正 但得六七歲冇事 家長都唔知

以前屋企有對講機，有日無聊攞黎玩，咁啱轉到個channel有幾個男人講緊野(唔知講緊乜野)，於是我禁住講野個制唔出聲勁耐
過左幾分鐘之後鬆手，勁多人問邊個玩野，跟手熄機

以前細個住井型公屋 有户鄰居我唔中意 因為佢地個老母係新移民 個女又西 好似叫芷欣

我就成q日掉佢啲鞋落街 仲要係掉一隻 有時就掉落消防喉個格到 多數都係掉去後山 一得閒見到有bb鞋喺門口就掉 應該連埋我啲frd就掉左十對左右 去到後尾佢老母見我喺走廊遊盪就會跟住我揾鞋

如果你見到 真心對你地唔住

以為你屌左佢個女

以前屈臣氏有玩具賣，試過偷lego

細個都有玩，果排好興，我老豆有支好勁嘅射得勁遠
用嚟玩貓，得閒我都會拎嚟射下對面屋，撚貓咁撚
後尾有無睇埋佢俾老母打嘅過程先
你諗下，佢老母一路打佢，你再射粒點去佢老母後面激佢
真係跳樓都似
仆街指數有7分

仲有偷老豆錢買跑online點數 去公園恰女仔 小校屙尿成日都用啲尿苗住個馬桶邊打圈

Hi啲鼻屎係人地個書包到

人地樓下晾既被上面屙尿

小學五年班

落雨小息在課室

小學好多係橡筋褲頭

我當住成班人面前

一嘢搵低個肥仔條褲

拉到落腳眼咁濟

俾佢追住打

肥仔對唔住

我無諗過你條褲咗鬆

偷婆婆錢
仲以為自己好醒目冇人知 雖然知道佢地冇怪我 但有時講起類似話題自己會好尷尬同好內疚

夜晚熄晒燈，有任何光都會好顯眼
諗過度過都係決定食完飯嘅休息時段落手
btw呢單都係一單諗返起幾後悔嘅事
果陣就好似依家啲人課金抽野嘅心態，
好想獲得果種抽中獎嘅滿足感

趁呀婆瞓教偷錢去網吧

唔係等價交換
最後細佬隻牙係生返定鑲返隻假？
btw 6分

意外嚟嘅，你都唔想，
未算太仆街

咁基佬中同依家撈成點先？
定仲讀緊？
話唔定佢全靠你呃佢入嚟讀，識左個有錢基佬
晚晚貝沙灣論劍，上晒岸呢

你個名應該無個朗字呀? (我識個朋友有D類似經歷)

打到仆街，好似都嬲左成個禮拜
困我入鋪頭後樓梯底熄晒燈
捉住我，帶埋我抽返嚟嘅一大袋召喚王去鋪頭叫人退錢
扣零用，係咁問我補習社啲人係咪佢地教我咁做
但其實係我有次有意無意整跌佢銀包，見到𥚃面6,7張金牛，但心諗點解自己每個月得2百零用咁折墜，決定實行嘅報復大計
印象中果陣部gba連game都買左成千銀

應該都幾深刻，但之後有無再犯？
我自從果次斷正就修心養性，都唔敢再做啲衰野

如果係我應該會唱返首放膽大聲笑，請佢老母食香蕉
又或者搵繩札實個制hold住個channel唔放

希望佢地會見到你呢段野

出街食飯成日食剩嘢

有次同細佬喺屋邨果d石乒乓波枱度打乒乓波，無啦啦有一個唔識嘅細路喺我前面搶波打，趕佢仲喺度笑笑笑又唔走，最後借d二搵塊拍拍鳩佢，條友即刻喊到九彩

都唔知我仆街定係佢仆街d

我屌你老母原來係你
細個害我唔見幾撚多次拖鞋
仲要番到屋企比呀媽話又要買過
我祝你生仔冇腳就唔撚洗買拖鞋比佢

7仔店員找多咗4百幾蚊比我我冇同佢講

瞄住個邊痾咪好易彈到成腳尿？

呀婆每次去街市買豆腐 返到屋企我都會偷偷地揸爛哂

仲記得有次呀媽買左麵包我唔鐘意食
包住透明膠袋一野掉落街
仲聽到樓下公園啲細路係到叫

損人不利己係最仆街

最仆街係痾完，張被索左啲尿之後會曬返乾
做到神不知鬼不覺，巴打係計謀型仆街仔嚟喎

細個將啲豆腐鏈到一舊舊，覺得好得意。但玩完又驚老母鬧，又想留底繼續玩。
於是就收埋啲豆腐渣係上格床（平時擺雜物）
放低咗就冇咗件事
一個月諗返就搵返出黎，得撚知勁多蟲飛下飛下同勁臭
驚得濟就dum咗落街
好似中咗路人
對唔住 真係好嘔心呀

一人多件

仲有仲有

係呀，同你一樣感覺，呢排玩返隻gameboy舊game就會諗返起件事，雖然件事講出嚟好似好輕鬆，但果種感覺係唔會講出嚟，都幾難忘記

差一步就發生慘案

你地係咪住同一幢樓架？

高空擲物真係好仆街，前排響深水埗同frd食完飯吹下水，樓上掉包花生殼落嚟，痴撚線
應該要推廣返港英時期個高空擲物廣告俾啲細路睇下

成班同學去自修室溫書
有個同學瞓左決定懲罰下佢
襯佢去廁所將個鬧鐘放落佢個書包到

一響全部人望住佢

試過貪玩，係天橋上面拎住個撈面，等有車經過dum落街，一dum就dum中左架電單車，佢即刻急剎差d炒，我地幾個小朋友嚇到呆晒，幾日唔敢出街。好彩佢無事唔係我地會後悔一世

屙尿落街

將屋企啲豉油、漂白水、潔廁得、洗潔精撈埋一齊扔落樓下，5分鐘扔5次 嚇到樓下個女仔喊，佢老母大大聲屌上來

用bb彈槍射人地隻窗

6歲時養巴西龜,換水時唔小心足左隻龜落去馬桶,嫌d水污糟冇救返隻龜,直接沖廁沖走佢

好內疚自己咁殘忍

預判架𨋢就閂門時放臭蛋再出𨋢。
架𨋢係玻璃𨋢，同啲朋友就喺𨋢出面笑入面啲人閉氣既樣。

無啦啦貪玩走去踢到親戚屋企隻寵物死死下

我想受罪補償

屋企人去大嶼山比封利是我添香油 我偷偷地拆左黎買點數

碌鳩老豆張信用卡買點/玩具 偷老母錢 夾夾埋埋應該過10萬 被佢2個打到我仆街 我懷恨在心 報復心態 之後再接再厲 變本加厲 大個咗先發現好戇鳩

因為由細到大成日俾兩老屈 個老母自從知道老豆有二奶就有咗depression 跟手成日無中生有同老豆唱衰我 我乜都冇做都可以屈鳩我 跟住老豆放工返嚟2個一齊打鳩我 嗰陣仲好細個 4/5歲 2個仆街一有壓力就打鳩我 同沙包冇分別 之後一直想殺佢2個 僧到極點 但小學雞邊有膽量 到中一都仲係咁 後尾學識咗報警 頭5次死差佬求其up2句都嚇唔撚到佢2個 第6次知道要坐監先驚 自此唔敢再打我

利申：同社工講一啲用都冇 係有一次俾老師見到成隻手臂都係傷痕先知道咁嘅情況應該報警

自問咁大個人未做過任何仆街嘢 除咗上面之外
整估人 玩鳩人一律都冇 最多都係搞下啲貓狗 成日都俾人恰

扮執筆偷睇女同學底褲

sorry笑左。師兄而家有無潔癖之類

偷阿妹利是錢買pokemon卡
有時記得就會擺返啲錢入去不過應該都拎過兩三舊水
大個諗翻起佢又唔想收我錢買禮物都買大份啲

樓主d回覆阻鳩住哂

係大陸 掉雞蛋落樓下d車度

讀初中時係手冊到寫要買一本數學書 400$ 然後扮老師簽名 返到屋企叫老母比錢買 其實就拎哂去買點數 最後阿媽問我本書係邊 我話太厚放左係學校locker 諗返起都仆街

細細個養狗，喂佢食咗碟炒蛋
搞到隻狗又疴又嘔
最尾送咗比個燒肉店老闆
之後去探佢個老闆就話佢走失咗
之後就無再養過寵物

細細個養左隻貓 俾佢咬完嬲得濟捉起佢條尾fing佢 諗起都好仆街

仲未有口德村班垃圾入黎?

小學拗斷隔離位啲鉛筆

諗返起好對佢唔住

放d 籌碼入個堂妹屎忽度

陪媽咪去美容院 玩死曬美容院姐姐養既金魚

我都試過 浸左兩下好內疚拎返上黎洗

用兩蚊銀割爛超市啲米

借我同學本數學書
偷偷地拎返屋企然後掟落街

屌 我都有做過

小學去公園揸女同學個波

冇 好多謝個店員冇同我老母講

偷老母錢去繽紛樂園玩

對住同學仔講粗口

喺某處廁所係咁攞啲濕水紙巾扔上天花板同抽氣扇
整撚到成個廁所都係
後尾再去廁所嗰陣有人問我知唔知邊個做
我話唔知呀幫你留意下

恰細佬，同佢打打下交推跌左佢杯麵，成個杯麵倒瀉左冇得食，內疚到而家

細個同呀哥唔識野，佢狂揸工人姐姐對波，我就有樣學樣跟住一齊揸，而家諗起都登個姐姐慘

你兩個個陣幾細

讀書太好，校長條仆街趕左我出校
最後去左美國讀書

呢啲好正常

痴線

認真做功課

話說我屋企棟大廈高34層，我住32樓

中學嗰陣朝早返學入𨋢，掛住照鏡唔記得㩒𨋢
因為返工時間㗎𨋢層層停，未到一半已經入滿晒人，20樓以下嘅人都要等下轉
繼續層層停又無人入到𨋢，去到一樓開完門閂返門
㗎𨋢竟然上返頂樓!!!

原來無人發覺我一開始無㩒𨋢，結果㗎𨋢繼續層層停，見返晒頭先入唔到𨋢嗰堆人

無心之失姐

代個仔po
2歲幾未到三歲，嫌呀妹啲屎臭，係我轉身拎濕紙巾嗰下成塊屎片cup落呀妹塊面到
比我打到佢仆街

細個返大陸過年，好興燒炮杖，農村地方有養豬，掉咗隻炮杖係個豬欄到，點知掉中入咗某隻豬豬鼻

會將d用過既紙巾塞係鋪頭d衫褲袋或者鞋入面

細個（十歲）開始對異性好奇，新年返大陸探親，襯表姐訓覺拉高佢啲衫同裙睇

發夢試過掉雞蛋落街 𣈴人掉

偷屋企人錢，每日幾蚊幾蚊咁偷
拎左去買暴龍機

最後被發現，比打到跳舞

小學唔鐘意個同學仔，丟佢支水上天，3,4次之後爆左

住7樓，係窗口除褲直接痾尿落街，d尿係空中畫出好美麗嘅曲線。

內街來對平台，冇人行

中學欺凌同學仔

成日拉住個同學小息唔比佢去廁所等佢上堂賴尿

用老豆個鬚刨剃腳毛
屈人
偷同學個松鼠電筒

乜撚野仆街指數

小一果年，去廁所果陣見到一班男仔圍埋係度似係恰緊一個同學（具體做左d咩已經唔記得...），果陣覺得佢地唔啱就去左同老師講

點知個老師捉左我去認人 ，仲要打斷人地上堂逐班小一去指返果條友出黎

咁我果陣都係望到兩眼，同埋佢地成班人都唔記唔佢地咩樣 ，就咁樣ABCD班都去哂認唔到人黎到E班，果陣時我勁淆底，搞到咁大陣仗如果我最尾乜都認唔到好似玩野咁......

我係E班企左好耐，最後情急之下亂咁指左個男仔

我仲記得個男仔個表情嚇到瀨屎咁，係咁話「我冇呀 」

跟住個老師同我講：得啦你可以返去上堂先，我就急急腳沖左返自己課室...走果陣仲隱匿聽到個男仔既喊聲......

呢單野我咁多年都仲記得，好想同果個男仔講對唔住但我連佢係邊個都唔知

細個去明將食壽司 拎左碟三文魚子壽司落黎 放哂d三文魚子入口 再妹番上件壽司到 再放番上條迴轉壽司帶

寵物小精靈三色版，有個fd玩咗幾百個鐘
有一次係佢屋企玩既時候
我唔小心整跌佢盒帶搞到佢個save冇咗
因為當時大家都玩老翻，佢以為冇電冇晒啲野，傷心咗好耐

樓豬真仆街
仆街指教11分

小三果陣偷左隔離同學啲補習錢 聽聞因為佢屋企人以為佢攞左啲錢去買點數 打到佢第日番唔到學

讀幼稚園果陣以為窗門出面係無底深淵，所以次次食唔曬既飯菜我都倒曬出街，直到有一次聽到樓下有人大叫我先爬上去望下。自此之後之後都唔夠膽咁做

讀中學果陣成日放紙飛機落平台，放足半個學期，之後有一日上堂突然8掛望落去睇下儲左幾多隻出去，點知多撚到成座山咁高 之後忍唔撚到笑同好大聲嘩左一聲，之後呀sir走黎問我咩事，我情急之下話：我見到樓上有人放飛機呀，金條樓上真係有個人伸個頭出嚟望，之後條友俾人記大過同埋罰佢清理現場，佢個樣仲好無辜

中出左自己老母

小學係全班同老師面前除左個男仔條褲
不過佢犯眾憎黎
俾人罰左成個禮拜
仲有個女仔成日俾人玩
冇人會理佢
個個都唔想掂佢d野
掂完就話要洗手咁
諗返都有d仆街

細佬打架好撚狼

我爸細個試過去人地屋企食飯
dum左舊豆腐入開緊既風扇度...

攞呀哥支牙刷浸廁所水

屌我都試過

呢個有9.5

玩火 燒左公園個垃圾筒

各位唔好報驚

買完啲點數卡唔想俾老豆老母發現
一張張丟落街

端午節有女同學整左隻傻子比我食
拎到番屋企整番熱佢
食到一半太難食 成隻車左落街

撥水去格離屋然後走人
點知比佢捉到叫我下次唔好咁
老尷到飛起

細個果陣掉晒阿姨啲中學書落街 佢一番到黎見到成個空書包 即刻喊到仆街

格離屋鍾意放拖鞋係門口，Dum左佢1隻落街

佢好有愛wor

金牛好癲 我細個都試過 但幾十幾十咁偷

細個返鄉下 d親戚屋企有雞籠養雞同鵝
我就買d砂炮係咁扔落個前面地下嚇鳩佢地

細個番鄉下
農村果度有d雞
咁我果陣就用麵包餵緊d雞
忽發奇想 走去擺d麵包碎落自己著緊既鞋上面
等d雞黎食果陣踢鳩佢地

對塊鏡講粗口

Same ,不過我係買數碼暴龍

Btw嫲嫲我都好掛住你

去停車場用界刀界爆人地啲車軚
慢慢磨要界成10分鐘先界得穿 勁大一聲｢嘭｣

係屋企掉水彈落下面籃球場
有次未掉就爆左 整濕哂間房

老豆大啤鍾意分二日飲，偷飲過覺得好撚難飲，覺得應該好似尿味，有次柯左1/4枝落去，佢第二日同老母講枝啤酒變左

對唔住呀老豆

all 尿落街

唔知叫唔叫仆街 但係係最後悔既事
呀爸生cancer末期
有次我去醫院探佢 探完之後要走果時
因為我忍唔住眼淚 拜拜都唔講頭也不回咁出去轉角先喊
呀爸之後偷偷地問呀媽我係唔係唔想探佢
到佢過身之前我都冇解釋過

佢會明白的

點解唔講 我唔覺得果一刻大聲喊出黎會有幾柒
一個轉身就係一世

我親戚當年就係咁樣仆親

扯晒成卷廁紙落屎坑
跟住沖廁
第二日塞撚左

唔小心畫花左個女仔塊臉 見紅，好彩無留疤

果陣小二定唔小一

禁電梯粒緊密停機制

細個同細佬爭枱用
拉扯過程中啲指甲唔小心介到佢
佢依加都有條疤

屌你老母 有無諗過比你欺凌個感受

利：中1-中3日日比人打 而家都有小小陰影

中學去camp 偷女神bra打飛機 打完擺返入佢個袋

初中嗰陣考試前一日放左同學本書入垃圾筒
最後我考第一佢考第二

依家諗返覺得好幼稚
可以嘅話我想公平咁同你再鬥一次

喺呀媽個房門寫咗句屌你老母 下面寫住by(哥哥個名) 比呀媽打到仆街

小學個時同fd拎啲糖 益力多倒去鄰居既門口入面 仲要成日逐層㩒哂人地門鐘 係後樓梯痾尿

舊版出奇蛋入面橙色裝玩具 同屋企人行惠康會特登揸爆一粒 偷走個橙色玩具盒

人地係球場比賽踢波
成班fd帶隻bb去係咁吹停
佢地推推下個波又停撚左，停左4、5次
之後比人發現左係我地吹成班人想打柒我地
都唔明點解細個可以咁撚on9

塞啲果實落人地電單車個排氣管度

有個圍內一齊玩既friend 但係好憎佢
有次係學校一腳伸佢落樓梯
睇住佢一仆一碌
佢唔知係我做
之後仲要同佢扮friend
諗起都覺得仆街

屌你老母 中你老母同 仲諗緊係咪有條友叫基佬中 同埋1

同呀哥係屋企走廊同樓梯挽bb彈
跑跑下其間我突發好撚急尿就番屋企屙
但我呀哥唔知
就自己一個繼續係走廊樓梯跑黎跑去
跑左好耐都唔見就番入屋就發現我係廁所
就話鳩我

擺左舊嚼完嘅香口膠喺細佬個頭上面
痴住哂啲頭髪 最後攞把鉸剪剪走佢
搞到佢嗰陣個頭度有個窿

細個打飛機，冇紙巾，貪方便射落阿哥張床，而且唔止一次，搞到我阿哥張床有陣酸縮味，陣味持續到以家

係美心食完下午茶同朋友拎包茄醬係天台見人行過就射落個頭到

企係窗口屙尿落街
28 樓

小學果陣有一日學都未放 有條友好巴閉咁話已經做晒功課 我唔抵得跟住偷偷地將佢做d功課擦走晒

中4果時班有個自閉妹坐旁邊，之後日日搞鳩佢，之後仲未夠叫埋fd一齊玩鳩佢，玩左一個月左右
個女仔退左學
之後就好內疚

坐最前但冇做到功課
拎左份後面傳上黎嘅功課
用塗改液刪左上面個名
再填翻我個名落去

試過有個同學比我玩到好盡(十年前既事) 果條友又係肥仔加成面倉,成日懶寸又成日比人打, 學期初就話打,過多幾個月就個個屈佢錢,成日問佢拎廿蚊,佢自己又on9又次次都比,有時冇錢係身d人就打佢,佢為左唔比人打,就自己同人講"唔好打我,我下次比40蚊". 開始搞到越欠越多錢,最後自己d錢又比晒出黎,同埋欠左同學成六百蚊. 開始冇錢還果排佢比人打得好勁! 我呢類人向來又係抽水王,事不關已,我又唔會貪得意打埋一份,有一日我同佢講

"不如我借六百蚊比你清晒d數先啦~如果唔係你比人打死都似,你爭我錢咪慢慢還lor,我又唔會打你既!拿!不過我呢排都比較手緊,我借六百比你,三個月你咪還二千比我lor!"
條友竟然應承wor..呢鋪仲唔發!

跟住我即刻整左張借據比佢簽名,寫住借二千還二千零利息,條友睇都冇睇就簽左個大名.....

終於借左六舊水比佢,但個故事未完,過多幾日之後,我寄左封無名信比學校,話我果班有欺凌事件,有個同學(我寫埋全名)比人打得好緊要,搞到件事驚動到校長同班主任,我既目的當然係要搞大件事等佢老豆代佢還錢啦,因為我明知佢自己冇錢還。

當時搞到事主個老豆都出埋黎,將有份打佢d人全部篤晒出黎記過(當然冇我份啦),果日仲要佢還左2000蚊比我,不過佢on9,一睇都睇得出佢老豆有心玩野..佢還錢果日死都要拎返張借據,我老虎都唔比啦梗係...之後,不出所料,第二日佢就同miss告我過我借六百收二千。Miss當時問我,我即刻show張借據比佢睇,miss都冇野好講~

就係咁.....我係一個星期內無啦啦多左千百蚊!

而事後,我原本個計畫係等到件事爆左之後就大條道理問佢老豆還錢...點知佢先告發我~搞到我有d嬲嬲地.... 就玩足佢一年,而家諗返起都過意唔去... 呢一年裡面,我玩左既野有:- 1. 偷佢本西史書(果時個西史sir好變態,成班冇人敢係佢面前玩野),然後偷左全班最惡(X君,應該有料)既西史書,將本書寫左個傻仔個名然後放落傻仔個櫃桶度,上堂時X君發現唔見左書,同呀sir講,呀sir停課搜書包櫃桶,發現本書係傻仔度...(其實傻仔都唔認得本書唔係自己既)...呢單野呀sir唔信個傻仔,搞到佢記左過同出左封信比佢老豆,而且同一日既lunch,佢比X君打到第二日返唔到學. 2. 狸貓換太子 狂偷佢text books掉落街,將垃圾桶d垃圾放晒入佢書包. (玩左兩日,第三日佢個書包加左把鎖,不過最後都將佢書包掉埋) 3. 深夜來電 果時政府有d電話系統要求拎fax,你打電話去,入個電話號碼落去佢就會自動fax d野比你,但係如果fax唔到佢就不斷fax. 玩左一個星期,佢就改電話. 4. 偷佢手冊,拎佢地址幫佢叫外賣,一晚叫左廿幾個.結果不知! 同類玩法多不勝數.....,如事者玩學期尾,到學期最後一日,放左學係學校門口,趁好多同學仲係度既時候, 我細細聲同佢講所有野都係我做......佢嬲到即刻打我,我乜都冇做就已經成班男同學過黎圍佢~(大家想打佢好耐,趁最後一日仲唔搵機會!) 打左幾耐我唔知....最後我抽左幾下水就走左了!! 好慘......

ching 你滿分。。。

去士多玩綠豆 之後偷偷地攞左幾粒番屋企
驚左幾日警察會上門捉我偷野

成日借d意非禮女同學同埋個冇血緣關係既家姐

係澳門表哥間房到搵到盒condom 我同啊哥開左黎玩 仲dom左落街
後尾爆埋俾佢啊爸知 表哥個年應該18

仆街死啦

拎屋企收藏果啲紙幣買點
宜家諗翻都後悔，好似拎左張五連8黎用

表哥對鞋好臭，我屙尿落去，之後佢一著成腳都係尿

掉過d好硬既野落街 好彩無打死人

數碼暴龍機

偷金牛真係顛
偷完實穿架啦

發夢去左m記買左杯珍寶可樂一路行一路飲，行到停車場發覺飲唔哂，一嘢飛杯可樂去架車擋風玻璃度

打完丁 掟精

係學校同mk 仔打交。打到佢入廠。之後食埋佢條女。 最後比人踢左出校

以前小學轉堂 起走廊排緊隊入電腦室
之後其他班既人起走廊 跑緊入班房
我伸左隻腳出黎 即刻有人
好彩條友無乜事

好玩唔玩玩報驚

之後條警犬真係上左黎按門鍾，嚇撚死冇開門

細細個就識撚狗

細個屋企人帶我返大陸玩氣墊滑梯 但我吉撚爆咗個氣墊 見到佢慢慢漏氣

有客人嚟我屋企 我收左隻貓落人地背囊 大個啊婆話返比我知

大過左之後 覺得好對佢唔住

都估到一定有D篇潮文

中學個人好內向成日比人恰 , 有次忍唔住還拖扯住恰我條友件衫再一野將佢個頭塞落啲草叢到 , 最後比人圍觀同比訓導阻止左

利申 : 中學個陣182 身型都算大份

聽人講佢細個去街市買金魚放落公眾游泳池

想講兩件
係泰國鄉下有啲雞仔寶寶勁細隻 勁得意，我拎碌木放係火爐到燒到紅哂，之後拎去燒隻雞 點知比佢走甩左
第二日見到有隻雞仔黃色身驅帶點黑，我就知係走甩左個隻，再拎多碌木棍燒紅佢，逼埋隻雞仔係石牆拎碌木辣到佢死為止

另一件係玩火柴燒起左個垃圾桶

阿哥有前途

見到朋友由35樓掟氣球水彈落街

錫左個女仔
然後佢即刻嘔到成地都係

乜野仆街指數 好小學雞

放學時係街到同fd玩踢紙巾
有個啊嬸叫我咪玩
即刻話關你撚事咩 你係我邊個?
望下你果個弱智仔係到做緊乜?
(佢係到咬手指)
自己都唔識教仔喺到教訓我?
跟著即刻走佬
不過越大越覺得自己冇做錯
仲嫌自己屌得佢唔夠

小六食飯洗完手返埋位聞到好大陣屎味
發現前面個同班男仔真係賴左屎
成撻屎色係條淺色褲到
磨到凳都有一大pat屎漬
我仲大聲笑佢賴屎先
搞到全班都知一齊笑佢
仲記得個呀sir拎住佢張凳同佢出左去
我地仲係一路笑一路食飯
最惡頂係我聞住陣屎味食飯

間間學校都有架啦
老師仲會話再有人做嘅話廁所就唔會有廁紙

諗起細個成日俾舅父鬧唔鐘意佢
有日咁岩係櫃搵到圖釘
放左三四粒係佢隻返工皮鞋到
不過唔知佢有冇踩中
宜家先知佢好錫我
每年新年佢未結婚都俾五百
去旅行都有買手信俾我

小二個陣同另一個朋友企係個窗台痾尿落街

細個間小學朝朝一番到學要係大操場放低書包等早會， 操場隔離有個養魚既水池。 我就成日將唔中意個個女同學既書包掉左去其他班中間 最後個次掉左落個水池到

諗番都覺得自己好撚仆街 仲要俾人捉到。 個女知道係我玩佢之後喊撚到仆街係咁鬧我，個陣係小2/3

但係最後小6 至中1 2 同左呢個女仔拍拖

有無食到

冇 puppy love

偷尻前面同學隻錶本來係想玩下野，再屈落令一條友到，佢地嗌交，missy鬧尻比我偷錶嗰個同學話佢把死人聲好嘈，佢喊，on9missy都喊 ，之後我知今次仆街啦，就求其擺隻錶係附近地下，就話係咪係嗰度嗰隻，佢搵返好開心，重多謝我，但係成件都係我搞出黎，好多同學係隔離食花生，覺得自己真係好仆街

掟老豆老母張結婚相落街
利申大個左佢地同我講先知

係後樓梯痾尿落街

中一去大帽山旅行 係馬路高位山坡用超巿袋入滿沙 瞄住上山啲車掉 依家諗翻起好在果時啲車無出事 一抄就真係落山

細個老母會沒收d利事錢[話]會幫我儲起佢
我首先將d有$100/$500/$1000嘅換成$20先再俾佢

問題在於我地親戚之間默認係每封至少$100嘅
到拆利事果時老母見到人地封得$20俾佢之後就發哂皮四
日後見到d親戚都面阻阻

完全無懷疑係我做

同細妹扑左

細個有個仆街親戚新年比福陰卡 仲要兩封
細細個唔識死話佢個人好cheap 死窮鬼
之後老母一把車埋黎

more

識左兩個男仔
同其中一個一齊左
但又同另一個keep住曖味
每隔一個星期同佢分手一次
就同另一個一齊
然後又分手
又同返前者一齊
不斷循環
離離合合左7-8次

最仆街係我地3個係同一個圈子
身邊啲朋友都係common friends
個個都知咩事 但個個都唔出聲
最尾一拍兩散

40幾樓柯尿落街

小學時，拿左一支牙簽，然後放左在原子筆芯尾，然後成支牙簽染左藍色，掉左去前面位同學坐位。 佢坐左成堂先發現，然後我畀老師鬧到仆街，而且要賠錢。

同fd窗口屙童子尿落街
鬥射中某架停左係路邊既的士

唉搵支war game狙擊槍仲要改左彈弓，成1.7j 由18樓射落街打左呀婆呀伯張報紙....

攞D老番去同人換曬D正版卡

指你老母數咩 仆唔仆街都要你定義

小四考完試好開心想慶祝
係屋企留下柯尿唔理人地既目光
幾爽

細個夜晚補完習經過停車場會用鎖匙刮花人地d車

開晒餐廳調味料d蓋 等下手一落就跌晒出黎

你唔好養動物

發夢細個誤入歧途 係醫院到斬人

玩火
玩金魚
偷錢買點

小學放小息見到人食紫菜
Fake尻佢個底果包防腐劑係鹽
佢開咗黎連埋啲紫菜食
第日好似入咗廠返唔到學

甘爆左學校塊玻璃 心虛左成個月

對住工人姐姐個頭放屁

細個有包零食入面有包茄汁
食完之後將包茄汁唧落開門果個手柄既下面
啲人睇唔到一開門就

同樓主經歷差唔多
發現左之後 比阿媽打左一餐

我三年級個陣同鄰居落街玩
係m記拎左杯水
但我唔係飲 係由商場三樓掉落去
之後仲極速落到地下扮花生友
我地會講 嘩 邊個掉杯水呀？咩事呀？
好彩次次都冇掉中人

細個成日將鄰居張地氈拖去lift口,因為鄰居係阿叉,每次經過佢門口都聞到一陣怪味好難頂,所以整蠱下佢

細個走去掀女仔條裙除佢條底褲

除完坐係對面望住佢喊

利申絲打

好似通常叫芷欣都八婆黎

拎支bb彈槍射人

原來係你條友搞到我要跑去電梯頂reset開返佢

細個係後巷小便，射入餐廳D汽水樽入面

細細個好急尿但廁所有人用緊
直接對住窗痾尿落街

有,但對小動物就唔怕污糟

小五小六個時有個同學叫迪迪仔成日偷屋企人錢周圍派 比錢我做佢朋友，但我當佢水魚 成日賣d唔玩既玩具比佢。 後尾先發現原來佢屋企好窮既

細個好憎啊哥，襯佢係浴缸洗頭個時，哦尿係佢個頭到，之後比佢打到仆街

小四個時見到同學個內聯網帳號密碼，偷偷地登入佢ac , 之後send 個句 仆街 比全校 最後佢比人罸跟住訓導食飯同小息罰企

小學朝早集會要分班擺書包係地下
成日掉同學啲書包去第班條隊

lm

搭巴士每個站禁一下鐘

細個屋企個層既兩部𨋢既制俾我用兩蚊塞入去拎唔反出黎，持續一星期啲隔離鄰舍要落一層再撘𨋢

好細個出國讀書既時候用網球丟雀仔巢
so sorry

打羸場交塞條友落屋邨垃圾桶

用bb彈槍射爛曬樓下公園啲花

可能我認真左
見到啲虐待小動物嘅仆街野
真係即刻屌左出聲

係狗會玩電視機
啲馬臨衝線嗰下就用紅外線app熄電視
成班阿叔屌曬鬼
我同個friend扮哂野 屌埋一份

睇內容以為自己開左post
我都係趁佢沖涼同訓覺去偷老母錢
做風紀又早入課室偷撚左人地銀包唯一既二百蚊

讀小學果陣又哄啲同學買duelmaster
呃9佢話幾舊水其實係$50普通閃卡
呃埋啲錢係啲onlinegame買點討女同學歡心

細個真係仆街到無人有

同啊媽出街食麥當當唔叫細佬

細個枝水飲唔曬，倒落人地架車條死氣喉度

雪冰咗罐可樂，飲一半再掉落街

成日掟鄰居啲鞋落街 仲要淨係掟一隻

直接落地獄啦

同屋企人嘈跟住沖涼將抹身毛巾擺喺地下當地布踩 sorry

成日同細佬搶嘢個時打鳩佢

諗翻佢忍痛忍喊但啲眼淚水係咁流。。
真係好對佢唔住

搏命用手掃商場啲數人頭機 或者㩒 reset

咁撚沙pop 我都剩係夠薑偷幾十蚊咋
btw係學校成日撩完鼻屎抺係枱底

小學雞年代
小學冇小食部啲同學會帶嘢食小息嗰陣時食
我見到有個同學帶咗童星點心麵
趁佢走咗 我拎咗佢包野食
仲請埋其他同學
最後佢返嚟發現唔見咗仲問我見唔見到😂

細個有學校有象棋班 之後偷偷地偷左同學幾隻棋掉去廁所渠 佢地落堂發現先唔見左 係咁搵啲棋

仆街

細個唔想做公文數改正
於是成疊偷偷地帶撚左翻屋企
但唔知點處置所以成疊扔撚左落街
但屋企個窗對正泳池 幾百張公文數浮撚曬上池面最後搞到有警犬上門 話下次再有類似事件因為我未夠18歲會拉9我呀爸

記得小三嘅時候，有個女仔鍾意食鼻屎，所以無人同佢做朋友。

之後有一日學校要交錢，金額係＄100。

我就同佢講，如果你俾咗呢＄100我，我就同你做朋友。之後我教佢同佢老母講話唔見咗。

之後老師叫佢打俾佢老母，佢唔知點樣比老母發現咗唔係唔見，同埋隱隱約約好似提過我。之後我同佢講叫佢屈第二個同學。嗰個係我唔鍾意嘅人

跟住老師就話佢講大話又變口供唔信佢，同埋嗰陣時我係乖乖仔成績都好。老師唔信我會咁做，另外我唔鍾意個同學就係拽，所以老師就直接問佢有冇偷，之後搞到件事好大，就話要查書包。

但係其實我驚啲錢，會比阿媽發現，所以小息嘅時候我就擺咗落電腦房平時自己用開果部電腦螢幕嘅下面。

最後，乜嘢都冇發現，老師淨係罰左個佢一個。

嗰＄100我攞咗去買點玩泡Online。

將填色簿一頁一頁咁撕出嚟 有啲摺飛機 有啲捏成一舊波咁 同個fd一齊由5樓扔落街 下面係個榕樹頭 ，啲啊婆好鐘意坐個到 我地嗰陣仲覺得自己好似造福人群

哇屌突然好驚我阿哥都有咁做過

唔小心整跌左呀哥支牙刷落馬筒執翻上黎無同佢講

仲有同啲同學一齊去7仔鏈碎哂啲薯片同老母麵

呢包好食呀，果包好食咁

因為想換可樂精品
扭晒成間超市汽水蓋

啲野生動物園成地都係屎
餵動物果時特登拋落啲屎上面等佢地食埋啲屎

拎電筒打爆阿哥個頭

巴打我識你?

小學運動會同fd玩沙炮，比副校捉到，話記小過又盛，最尾咩事都冇

傻子
笑撚死

小學六年級，同班有個A男同學係負責派學校中午果d飯盒，有一次，個男同學拎左盒白汁雞皇飯入廁所，柯左篤尿落盒飯到，之後同班個肥仔食完盒飲，丫A同學問佢盒飯好五好食，之後仲同佢講盒飯我柯左篤尿落去。最後A同學俾學校記大過 果圼全班同學係到食花生

燒蟲

細個表姐養咗隻龜仔，佢擺係櫈腳下面壓住然後坐落去，我跟住佢玩，係咁坐落去，最後坐死咗粒龜，掉咗落垃圾桶大個咗每次諗起都好內疚

以前fd落街玩 有條細路好撚臭串 仲要踢走我d fd，之後我起火打到佢仆街 然後見一次打一次 無後悔過

我試過睇miss，記得係白色

miss白色咁純情？

培？

邊個扑嘢技術好啲

你覺得人地仲想見返你？
一係就露出胸部
一係就露出100萬Cash

以前有個 miss好大波又靚 着D鬆身衫個時 成班男ge輪撚住問問題 係佢烏低身教我地個時𥄫佢對波

代fd post
中學成班同學去游水
玩摔角果時cap個同學個頭落水
上返黎先知原來cap錯左個啊婆黎
成班同學呆哂
係咁講sorry...
婆婆對唔住

細細個拎架滑板車落公園玩
借比個朋友
比個朋友整唔見左架滑板車
佢老母又唔認數唔賠錢
最後拎bb彈槍....

射佢老母

係公園個女仔條底褲佢喊咁返屋企之後就無再見過佢
到咗中學個時見返佢佢又認到我
成日講返件事，最後做咗我初戀
利申ff

仆街，如果人地係貧困家庭真係比你黑L死

細個落公園玩，有個女仔話放左隻螞蟻係我頭度，之後係咁笑，嬲嬲地走埋去打左佢一下
第一次整到女仔喊，覺得自己好仆街